晚上再有學校因學生家人初步確診 宣佈停課

學生同住親友初步陽性 正待覆檢
本港新增至少5宗源頭未明的本地個案，有個案患者為中華基督教會扶輪中學的學生，學校需停課14日。

油麻地天主教小學（海泓道）發通告透露，該校兩名J.1E及J.5E學生的同住親友對新冠病毒呈初步陽性，正待覆檢，學校為安全起見，明日停課一天，學校將徹底消毒清潔，亦已通知校車公司徹底消毒，至於會否繼續停課仍有待公布，學校呼籲家長留意相關通告。

另外，荃灣區議員趙恩來在社交網站透露，天佑小學一名一年級學生的家人初步確診，校方發通告稱，學校一直按教育局指引，做足防疫措施，學校將加強清潔消毒工作，家長可自行決定是否讓子女繼續回校上課，有最新進展校方將盡快通知學生及各家長。

咁搞法成世都唔洗正常番學

都準備放暑假啦

J.1E及J.5E 呢D係乜撚嘢命名方式嚟?

移民去台灣

Junior?

屌咁撚多 仲要源頭不明

爆

777：我絕對唔會中圈套

之前坐巴士迫地鐵都無咁多人中招但係一放寬食肆限制就爆

你坐巴士/狗鐵會戴罩，食飯點都唔可能戴罩食啩

屌, 聽都未聽過

英文小學？

繼續返學

馬照跑，舞照跳

Super Junior

唔關事 係班雙非兒童 你見多數同學校有關

支那囉

jer jer 仔

仲返乜鬼學
就快全部入集中營洗腦

所以塔台真係害死人 個個真空上陣

雙飛班支蝗仔一定有好多人中招 深圳班人依家都唔會帶口罩

該校兩名J.1E及J.5E學生的同住親友對新冠病毒呈初步陽性

唔係父母,係親友,即係大陸仔落黎住親戚屋企

幾間學校 都好明顯源頭啦